［又冇人講？］銀髮族激動人心精彩英文演說！！入嚟支持佢！

順便幫手upvote!

香港需要多啲呢類演說

推

Push

push

你自己冇留意就冇人講

幾日前已經有人貼過啦

今次運動將大家既潛能推哂出黎。
而藍絲黎講係智力既下限

Pish

推上國際